買咩智能電話比老人家用好

$3500留下，唔要大陸機，求推介

Ip7

對老人家黎講好似細左d，驚佢睇唔到

38XX s9

好似仲有Smart Octopus 600

Asus max

Ipad

Samsung A8s 會唔會太high tech
~$2800

Samsung

I你老母P7

iphone xs max

$3000

暫時留意緊a7,a8s,a9，有冇咩意見

Nokia 6plus

老人家用唔着A
用C 或者J series 反而仲抵
唔怕舊 舊note都好
老人家最緊要大Mon 最好有實體制
小意見 希望幫到

C或j會唔會好快變到好lag?

老人家唔係打機既 普通睇片 FB
2GB RAM真係夠用
我媽都係用C7pro 我間中借嚟打機咁都無乜事
清RAM就得
利申完全唔識真係憑經驗而論 個人覺得C9 PRO真係唔錯 屋企上年拜年一堆C7PRO C9PRO 今年仲見緊
btw 有typeC快充 唔錯

驚老人家唔識清ram同埋幾咐mon

check咗 原來9pro 6gb ram 6 inch Mon
大約2300行

咁如果2300就唔係幾划算囉 畢竟上面師兄加幾百有新A9s玩 果部又係中價神器
自己用a8plus都想換 不過省錢嘛

3310

iPhone
淨係入密碼都煩少 N 樣

我睇中移動客戶價A7都係23XX,簽半年約
會唔會抵玩D

zenfone max pro, nokia 7.1 plus